屌你老母，扶手電梯發明咗咁耐

都仲係有人未識企埋一邊讓條路比趕時間既人行
特別大陸人，賓賓
廢老你話身動不便我都算
有啲廢中就係好撚鐘意吱吱悠悠咁企係廢聽馬經望風景
有時見到啲著住大學camp衫既一排坐係度
真係唔撚忍屌落去
讀咁撚多書讓條路呢啲文化潛規則都唔識
含啦

其實佢唔expect比人行

條條扶手電梯隔離都有樓梯？

我要趕時間如果隔離冇樓梯我仲要特登去搵？
繼續駁咀啦傻閪

扶手電梯左行右企=常識
兩邊都行=更高效率
兩邊都企=屌你老母阻撚住曬

大家咁話啦個口咁撚臭

企埋右邊不嬲係潛規則
自己搭多d電梯睇下
當然唔計多人既時候
不過好多人都唔知係度企左邊

趕時間就妄故安全，咁你肚餓實係車箱食野，急屎就直接除褲痾

On9仔
我係其中一個專登企另一邊

你係唔影響到人做前題我理你做乜柒都得
但企左邊阻到人係事實

我以前都覺得要讓一邊出黎俾人行
但發現經常on99得右邊排長龍
左邊通道就冇人

不嬲都左行右企
係新香港人先唔知道
要反調

企係右邊潛規則
但會造成電梯負荷偏埋一邊
長遠嚟講唔係好事嚟
人地電梯設計係從來冇諗住畀入行

宜家MTR講明兩邊都要企
你要行都係搞到人迫人讓你

負評完唔敢駁?

唔好on9啦 張圖落既
好多時落係冇電梯
就算有都行樓梯啦
快上樓梯係會攰
行樓梯不如企電梯

好多時就係為咗你呢啲仆街
趕時間要快嗰三幾秒
成條扶手梯工作效率就慢咗一半
月台迫滿人 個個都只敢用一邊
另一邊就得嗰三幾丁人行
多數人服從少數 好撚反智

補充
係講緊趕時間既時候
落就冇所謂 跑上樓梯會攰
攰之後就行慢d就姐係冇快到
但又辛苦自己 玩9自己？
上電梯係講緊行上去唔係跑
佢自己再自動升上去增加速度
張圖係落 講緊上
你行路扶埋手上都跌落去？
咁你行樓梯都跌啦on9
我樓上話呢個潛規則多人列外
因為見到咩兩邊都行=更高效率
但唔係人人都想行/趕時間
多人既時候冇可能企哂右邊
例如mk站返工放工時間
我唔趕時間又唔想行電梯
唔通on99企係度等右邊咩
又有人話經常on99得右邊排長龍
其實你唔趕時間 同唔多人
跟本唔洗點等就企到右邊
係d新香港人同非香港人唔知阻住哂

講左唔計多人既時間
同埋唔一定係講mtr既電梯
潛規則用於任何地方電梯
同埋你確定快3幾秒咁小?
特別d電梯特別長既時候
有時有班車走左就係走左
講緊mtr 小巴 巴士都係